m記又賣唔哂啲菠蘿

啱啱去m記諗著買個蝦堡餐
點知佢貼左售罄
但另外2款又無
咪問下佢仲有無
佢答我得番菠蘿同漬物個款

1999

樓上點樣睇唔明呀？ 文盲？

樓上睇唔明既係弱智？

樓上睇唔明嘅係弱智

咁都睇唔明真係奇蠢無比

叫佢走菠蘿

思路正確

用左引用

咁樣比佢屈幾蚊好似好唔抵

最撚憎熟食有菠蘿
每次見到Hawaii pizza 都好唔舒服

其實係冇醬
勁On9 上年已經係冇醬所以冇得賣